一人一個又經典又好笑既gif

宜家既皇巴都搵唔返呢種火藥未

黃洋達（天能版）

有daddy個時最有火藥味
最多花生食

我就係想要呢d
我開topic個時唔記得左講最好同足球有關

放心，體育台不嬲只係講足球，其他果啲玩具通通都要躝

中間似世清

你同宇清左右夾撚住世清條傻西

c羅垃圾.gif

呢個正

屁馬欺善怕惡

走呀蓋青.gif